#REDIRECT [[3308/564]]
[[Категория:Прозоровский, Александр Александрович. Входящие документы]]
[[Категория:Присоединение Крыма к России]]
[[Категория:Декабрь 1777 года]]
<!-- Перевод письма к генерал-поручику князю Прозоровскому от бунтовщиков. Приложение к рапорту Прозоровского Румянцеву от 30.12.1777 -->
